夠竟邊個先係黃宗澤老母

嗯

唔好開埋啲低質post好冇
又唔好笑 又冇人想覆你
何必呢

你返屋企食屎啦
此post已完

法唔法國你自己好矛盾？